# Webpack - сервер разработки

Лайв- перезагрузка может существенно облегчить жинь разработчика, автоматически обновляясь при изменении файлов. Для этого достаточно установить специальнй плагин. webpack-dev-server

```bash
npm install webpack-dev-server@2.2.0-rc.0 --save-dev
```

-  Модифицировать скрипт запуска start в файле package.json

```
    "start": "webpack-dev-server --inline"
````

- Выполните npm start и откройте http://localhost:8080 в Вашем браузере

- Попробуйте поменять что либо в файле people.js или style.css

## Модуль горячей перезагрузки

Всякий раз когда вы меняете что либо в файле, он пересобирается webpack модулем dev server однако, для того чтобы увидеть изменения Вам необходимо будет выполнить перезагрузку станицы. 
Но есть способ сделать так, чтобы при любом измении Ваших файлов, они отображались в Вашем браузере без перезагрузки страницы - этот подход называется горячей перезагрузкой.

 - Мы не будем сейчас активировать его в текущем проекте, вместо этого в следующем уроке начнем использовать шаблонный проект со всем настроенным функционалом